icac拉咗689收5000萬未？

講嘢口窒窒淆撚到

原來出面有幾個post推果啲